小小意見 : 下次民間記者會可否強硬啲批抨港澳辦垃圾 建制派脫節 港區人大誤導中央

禍港殃民22年,
都係因為所為把脈把咗條撚
所有乜撚民意都偏聽誤讀誤判
所有矛頭都要指返去中央同特區政府及建制派
再引申返去時代革命
即新時代下, 再用乜撚威權管治,
家長式管治已經OUT咗十世,
再指返去基本法寫明話有的普選,
我認為回應POPO同特區政府係嘥鳩氣嘅,
要反擊中聯辦同港澳辦先得,
話佢地唔識管治垃撚圾希望習近平炒撚咗張曉明

唔好意思上面寫得1999
希望有關手足可以睇到 及 睇下有冇機會做到

PUSH

推一推